啲人係咪收咗美國人錢，圍機場係因為我地唔清醒

所有事都係美國人嘅局，就係為咗打倒中國人
搞亂中國人，就係借呢件事打殘中國人

所有事都係美國人嘅局
大家醒醒啦，你班小朋友

連我住喺香港，入咩中學，地球嘅軌跡轉動都美國人搞出嚟

美國人真係禍害不淺呀

曲到膠
樓豬係咪有啲唔清醒 想講咩